6s爆mon求救

是咁的，琴日喺學校跌一跌就爛撚咗
如下圖所示

想知道點樣分到底係爆液晶定係爆mon？
同埋邊度整又平又信得過？
genius bar好貴

多謝巴絲們

爆液晶係會花哂畫面 好似比人hack左咁 你純粹爆mon 幾百蚊就換番個mon

旺角整啦

有冇話邊間
因為聽過有啲會換走入面啲零件
我過幾日仲要去genius bar換舊電

仲以為回帶

無爆右上通常都400蚊搞掂
大埔昌運電訊幾好人
個老闆又好靚仔
值得幫襯

點解爆右上通常400得

anyways thanks 搵日落去行一轉

深水埗，三百幾

搭單一問
我6 爆mon 甩mon加倒水電
想問換Se定整好

電我反而覺得去返Apple換會好啲 起碼唔會爆炸

如果唸住換電就一定要去genius bar 整，外面個D全部係外壓翻新的

如果係街換過屏幕，一開就知

$999@Genius Bar

搭單問
I7爆左mon
好驚出面換完mon之後冇左防水
諗緊去天才定出面整

未過60天打21120099買AppleCare+

之後再整

i7 個apple care唔係包一次人為爆mon?

出面換過mon apple會唔肯換電

而家買care+一定要book天才先買到

貼返依個就可以

打21120099都買到，上星期先買過

上次隻aw買個陣問藍精靈又話所有care+轉左要book 天才先買到，fake9我